（良心企業）長實「維港頌」尺價四萬平絕港島

連登仔仲唔大手入東？

機會難逢。萬物錯過。

唔買就走寶。

撤資前都要劏你班港奴一筆做水腳

人地李生積陰德呀。

北角既地段，西半山既價錢。

賣一間蝕一間呀

咁又係交通配套北角完勝西半山，照顧哂冇車嘅一眾港奴
李生好野
多謝李生

唔少得360度東區走廊實景

業主可以即時掌握交通資訊

李嘉誠首度在眾人、鏡頭面前哽咽，聲音沙咳重申：「我愛香港，希望再見到本地一直引以為傲的香港……」李嘉誠說畢有點眼紅、眼鏡起霧，哽咽斷續稱，「今日香港……GDP……得返2%」，又指自己自40年代已到香港，自己是香港人，香港以往有活力，但今日只見大家顧住「炒樓、賺多啲、樓起高啲」，已經無理想。

油街果度以前仲有個 永𠰤亭

前政府物料倉庫喺98年開始空置，呢處之所以咁多鬼古，係因為當年「永別亭」就建喺物料倉庫旁邊。所謂永別亭，就係擺放屍體嘅地方，即係「停屍間」。